有無煙剷著緊smoking kills!?

有型！ 入左件衛衣

幾有信心會彈起 買多幾件半年後炒....

樓主邊度買？

網購 swearhand

想買條帶，𠵱個品牌之後一定會好紅

Where can buy

真係好撚型，特別係個隻兔仔😍😍😍

除左hbx同igshop之外香港邊度仲有得買

Popcorn

有件tee 兩年前買
收埋左係衣櫃

佢官網有個零售商list

正野！煙產係要死全家！（一路行一路噴果啲）

成日著住嚟食煙

我唔食都成日著

好撚柒

幾錢件